有冇失明巴絲上緊連登，入來揮個手

（揮手.gif)

..．.．．．...．

想問失明人士點睇Gif圖

(.)(.)

⠛⠕⠕⠙ ⠍⠕⠗⠝⠊⠝⠛ ⠇⠊⠓⠅⠛ ⠋⠕⠗⠥⠍ ⠥⠎⠑⠗⠎
⠇⠊⠃⠑⠗⠁⠞⠑ ⠓⠕⠝⠛ ⠅⠕⠝⠛ ⠗⠑⠧⠕⠇⠥⠞⠊⠕⠝ ⠕⠋ ⠕⠥⠗ ⠞⠊⠍⠑
⠋⠊⠧⠑ ⠙⠑⠍⠁⠝⠙ ⠝⠕⠞ ⠕⠝⠑ ⠇⠑⠎⠎